假如海的盡頭係一份遺憾

天空下的孤燕何時才得以釋懷？

是咪好文青

邊撚個負評完唔比comment

屌你老母洗唔洗-12啊仆街

文青adorable!

假如你的回覆係一份豬柳蛋漢堡
會心微笑的一刻，將等同凍飲加兩蚊

啲逗號呢

下次先玩標點